[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[83] 嚴禁課金 大便西施郭羨妮登場

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

lm

繼續儲幣

上個post等咗大半粒鐘都無人搶1001

屌你個topic

大家有默契

講明1點等新機先開嘛

仲未有圖睇

係唔係真係600支

汎嚟

我個1000突登開埋電腦睇下有無人出post 先喺電腦send 出去

無力沙+mk3嘅mix

600汎，格鬥向

又出廚機

屙個屎就比人記成世

個topic差啲認唔到

我覺得佢好靚架

靚女係唔屙屎架

mlrs幾時先入卷

新機睇落幾型

好想課金

我都想知
唔想再永續勇J

留名

最想落回收嘅機
多過Z世代嗰啲

好似同無力沙一樣無乜力

佢射同格係平均
唔好求有啲驚天地 泣鬼神既爆發性輸出

優點就係變形好型

搵人pin番今個星期團戰報名表先

新機講完喇？

應該大家未收工所以冇乜人抽

冇機點講

有d咁既事 之前都係一個鐘內勁多人po抽機圖

自己係TG睇

機師正過部機
打落似z, 冇咩好講

一個二個去哂TG唔推post

拒絕tg小圈子

真，tg留返打內戰/俾FBI啦
GBO嘢喺返呢邊傾

補番高清圖

支步槍威力低過冇力沙，但可以行住射，應該叫勁左嘅
原本諗住佢係支援

集束1.5秒係變型之後集束秒數
呢部嘢似係打停人之後俾隊友集火多
係細力左啲 但係打停手段多

唔中新機...係咁俾支援機我...

第三次十抽終於中新機啦

平均型選手，打法似z
用盡兩把刀先拎得高傷害

一講完就比我抽中lv2 mlrs
睇黎下星期應該有得換

得啦得啦

由佢，條友真人爭我J數

腦魔d tips好準

所以靚女並不存在世上

得咩？ 有人po野？

必中3星10抽：

原來呢隻係3星，仲以為係2星

不嬲三星黎

徵1~2蟹今晚一齊打rank呀，有無蟹呀

幾點

要睇屋企幾時開飯
多數9點~9:45 (9:45團練)

今晚夜返唔join內戰
反正今晚上水會見到好多歐洲人

想抽全裝甲B型
結果三十抽出兩部奇美拉勇

好少見人對fab咁有愛

垃圾都走去抽

上修完正常番啦

都係唔值得抽佢個pool

550出FAB
想俾百式放題
輸機動力都輸死

溝左部奇美拉勇真係屌佢老母

格機 弱反擊又冇強判刀

副ac 40抽先中，仲要伏伏地
正ac都係繼續sh算

Lv5 陸高
打死人咩

做得支機都無咩機動力架啦
有邊部唔係俾突機格柒

Mlrs機動力好好多啦下話

我覺得MLRS唔係勁在機動
而係勁在可以打停部突
不過又唔知點解MLRS好似特別低防

提提大家，今晚21:45有團練
不過今次唔係先到先得
係高rank優先

但睇落所有武器數值都ok 高喎

免費抽中飛虎

因為有個巨盾

你用過fab先講
行得慢過人 氣又短

把把都過2000攻

係呢個cost任何支機係突機面前都係脆皮

個盾擋到好多刀
用卡普蘭成日都斬唔死佢，要斬多一兩套

1抽中新機
見佢出銀箱 點知中左

蟹團9點3開拖，仲有無人join?

三星獵人

用過唔太差 buff左之後

高cost啲人開始加耐光

肩炮爆風正常番，飛彈都用得，但光槍真係r痕咁。部機又慢。唔係唔用得，但真係唔好諗住好打得

好事。

慢？ 問過ez8 wr未

Fab講緊500. 550. 600呀. 不過又未衰到要用ez8書包來比。用重裝高， 同泥岩比會好d.

但fab係好用左少少 有泥岩更加好

550貝貝叉槍+上下格*2會殺到

做咩又扯到咁遠 比你講埋吉炮1好冇

廿抽唔中算
600又食多個位 中高勇....

已開團練

唔all in對唔住個廿抽

進房失敗

B+
咁收皮先

我得A
今次都係托大家的福算

A+但下格團

其實重點係我得部Z高達
仲要用得唔勁

我都得A，600又無咩機，重點都係玩得廢
一樣都係托大家的福算

原來係團練既live，咁可以望下

原來吉母鐳射槍係無得換

mlrs真係好好玩

抽唔到啊

小號 54 coin全單抽炒哂車

我啱啱先發現
之前同新型骨格lv2一齊落回收券
仲要一樣咁多張券嘅 Boost Lv4竟然落左DP
當初我仲要買左boost無買血

我正副ac岩岩都狗衝買左

正身15 coin單抽武器大全
即刻嚇到鳩縮

大家咁話，600我都無乜機

啱啱打左場350爛地遇到個用四筒嘅下格巴打

same here

非洲卷大家唔係好多嫁咩

啱啱買完蒼白宇宙，得返552張

蒼白lv2唔係幾想換
卷都要sh，等有parts要換返

宇專機唔係打開宇宙基本上唔駛考慮換唔換

分分鐘你換完下星期就落dp

咁耐都冇新機換

員工....

可能換左好多水貼同花紋

即係部部機你都有

仲有3000幾張未用
券又冇野換

睇完紅哈囉片，快速總結一下
ms形態射擊武裝= gline FA,抽水光槍/蓄力打停，立定即定肩炮(支炮本身有hitbox會畀人打中)，力奇可打停頭炮(低傷)
ms形態格鬥武裝:冇連擊長矛+zeta光刀
ma形態射擊:阿斯曼
本體:技能普普，冇適性

結論:高手向機體，射擊武裝射程偏短，要求射格連擊，全套打中比zeta高傷

對我嚟講 =MK3有連擊版

油到成隻超越之龍咁

片尾我跳落發現唔對路即走

蕉哥乜機都油得好出眾

最尾嗰場轉色

一望個盾真係離遠都知係佢

兩把刀可以點玩

射停,槍刀下格Down,光劍兩HIT

不過相比之下Zeta支矛判定大好多

無力沙buff 完原來好鬼硬

蕉爺啲咁出色嘅男人，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

450得單打停好難玩

出鞭要企定定真係好on9

所以我淨係話佢好硬無講其他野

鞭人愈早中愈少硬直 一鞭空就真係企定定喺度

結論係產廢 佢ma形態同漢堡包無得比 個旋點差一大段

啲槍oh率太高 做唔到mkiii 密密不停射

蕉哥隻專用色真係幾易認
我隻色就無人認到

產廢，唔使抽

3coins 是但啦

屌你班歐洲人個咀

我琴日都抽中港姐
不過內戰入唔到場冇試機

槍停，細劍兩刀，長刀一刀，細劍一刀

咁睇 其實部新機既低防 又唔高火
係咪廢廢地

有咁多時間就係

推到50耐光37耐格 驚閪

明明ZDX係高攻低血，GBO極反智

肩炮>槍>槍 都射咗7千血
唔低攻啦

咁隻腳咪出事
無緩衝

部機快 唔易斷腳

條鞭好撚難中

新機用落幾好呀，陰陰濕濕抽下水
有位就上前開格
有事就變形走佬

尋晚內戰好多歐洲人

食屎啦
我抽咗五抽都知就算鳩數

琴日入場 有一半都係新機

咁就浪費咗15 coins

點射到7000？定你講射無耐光既格機？

射返同機 佢有無插我唔知

抽中咗老鼠頭......個夾囉

綜合第一：輸
成場含撚送頭：贏

明明我都有積極筒刀人 輸出又唔低
佯攻低到咁

對面支機做緊咩
我用支習慣性就會瞄肥仔

打高cost場特別係500/600
第一件事:插耐beam
第二件事:插耐格
完全唔插=輸人一大截

17%已經第四，正常16%係平均6人場，應該有幾個成2x%

500都無咁重要
550-600有無插兩個世界

錯了

你係有效拉開咗人地最勁嗰幾個，令隊友有效率咁得分

用03俾對面三部MK2打到抬唔起頭

返到屋企，9半蟹團招生
不過唔知有無350 or 400玩

好多時都會遇到呢啲單挑時間

不過通常都係我比人一set combo

係rank定內戰？

rank

咁有內戰先join

而家宇宙日任都係打mix up算
快快手

高渣狙真係黑馬2星機
支槍15秒oh好op 加哂reload一d都唔覺得耐
打中前陣仲有支機槍做教主 神機！

內戰睇下有無人

斷線跌到p1

玩左一段時間 但都唔係好識玩插件
想請教下

平時鐳射機 就插減鐳射CD
實彈機就插減實彈CD
格機就插格鬥修正
咁樣得唔得架

內戰-1 join嘅留名

邪教

豬足六鋪 DKLM

減CD件個優先度我會俾低好多

12萬放題

Beam 輔助發電機 (減CD)無咩用
淨係比啲一槍OH嘅機先有用
(炮勇, 浪漫炮, 雙面蟹etc)
因為過熱式嘅槍你控得好就唔會OH
如果會keep住打到OH你裝個parts 都只係幫到少少

另外實彈式reload 就好有用
因為你實彈一定會射哂
所以會成場keep 住有幫手
尤其係啲全身都實彈武器嘅就最適合

泛邊會有呢啲時間，用隱身機就有

手痕抽左保底3星，好彩唔太差

公平咩
死歐洲人，抽極都咁多coin

見我咁多coin就知平時sh忍得幾辛苦啦

明明就係單抽幾下就中哂啲歐洲人

跌到呢到無人理

幾時會出獵犬?
以前ps2好鐘意用佢同加布蘭

整返好條線先啦

屋企裝修搬屋呀大佬
無左上網幾個月
我每日只可以用手機開wifi
好彩既話可以打到幾場

話廢嗰啲唔好抽

點解會有人話廢？
港姐好勁喎，可惜我抽唔中

自訂 a強襲 b支援 最快

光束武器又好實彈武器又好，主力射擊果Ｄ機最重要係射擊補正。
同理reload理論上係要頻繁長時間reload的武器先最有用, 如果好似4號機枝浪漫炮咁, overheat後的確係cool down好耐, 但你減完時間可能都仲係一條命射一次, 咁你裝唔裝? 定係有冇其他item好裝? 呢D要自己考慮囉.

A強襲 B 支援無抵抗 高速周回

600得GP01同港姐
係咪出港姐好啲

完全唔明點解d飛機比人斬中可以繼續飛繼續撞人

你講n斬？

n横都係

咁個力場引擎有冇用

你用過未?

斬一斬都跌 咁點撞人?

但係睇個樣，唔似食得落一把劍

要變真實系？

變完形送個戰術裝甲好夠啦

有啊
不過不嬲用慣GP01
始終新機用得幾次

練機啦，gp01真係麻麻地

GP01個冷卻慢過閪

同埋火力偏低
純粹贏光速下格

我連佢係光速下格都體驗唔到

好似無咩人填表(包括我)
係咪今日唔多人打?
lhk A+應該夠人一團，A或以下就唔清楚
同埋lhk依家大多數都會開mic，內戰果時都係
其他團唔知咩情況

感覺紅哈高技術同重視teamwork多d
小倉朝陽都幾獨食

結果最後都係果見人邀，有mic開mic

小倉其實佢係自私打多
你望佢平時打ace就知
真係頭4分鐘同你清哂場諗住自己會做ace
之後唔係佢做ace都係自己收頭

下格其實真係唔駛理
到時候佢地想打就自己會蒲頭

其實睇多幾個日本仔直播就會發現小倉唔係最Top果批

其實，內戰lhk多人開mic應該算係個錯覺
只係party多lhk人，真係開mic唔多
相反下格係人少但係開mic %多

btw, 之前都算多人填表
唔理打唔打都係有填
不過今次真係得果幾丁友填
可能大家都唔firm自己今晚status

認真就輸了

用迪捷打雀都係爽嘅

邊同,紅哈囉拍親都自訂房
小倉打親都入分級場 唔自私打點贏你睇佢打軍團戰咪有配合

一時時，紅哈無講姐
但上次用加貝拉條片好似就係rating
因為有人下格隊友 佢特登講返呢場係rating

我都係唔firm
加上600c...

主要佢大部份場打完都冇星顯示,佢拍片都係show下部新機點玩
或者可以睇之前gonzo用港姐打rating打到最後改自訂房拍片算

其實開黎開去得嗰十個人左右

小倉其實似鳩打多

都唔知今晚團戰
Li我可以打

免費抽

恭喜

我仲以為係3星保底抽

佢真係超級獨食個隻
ace狂搶頭由鳩隊友比人打死

今日唔join，大家努力

我已經準備好打下格軍團戰

待機

呢件事係唔會發生

lhk一隊出發

下格依家得2個

咁快

恭祝鎩羽歸來

下格開左，我果邊有兩個

下格巴打sorry我打唔到

曲直難分，點解要燈

下格差一個

下格係li?

係

開機 ghost尾

lhk2隊-3

未改適性前，打宇宙會插力場，而家適性改左宇宙s嘅機旋回有上升就冇再插。

同埋新世代堆z機旋回66起跳，都好夠用。

Fb班人對OIG
出人仔同100機 ，唔俾人地刷分 咁狗

backup檢舉佢

如缺人 邀我

lhk-1

LHK仲要人嗎？因為我打600會好撚伏

輸唔起

我見gonzo應該逐個黑名單咗
呢鋪香港人應該俾架仔屌死

係嗰班on9仔 我哋清泉嚟

ゴンゾー
対面全BLするわw

咩事？

48:42 左右開始睇

OIG 抽中對FB班香港人，後者棄戰出100機加玩人仔，浪費人地全場

未睇
係輸咗輸唔起先咁做定係有心一開始就要人跌分？

垃圾ser，得前半個鐘先有得正常打

出100 機 根本係唔想打啦

咁你又啱
我諗錯咗以為輸咗轉100機

識玩一定人仔100機等到1分半放玩炸彈
冇人記得無人都市個玩法?

我想玩返

炸彈都唔放仲敢玩100人仔，應該要贏到對面先夠好玩

好似唔係無人都市限定戰法

真係好撚肉酸 影衰哂香港人
專登棄戰 唔俾人搶分
唔夠打咪唔夠打 輸又有咩所謂
呢班人唔輸得好核突

放到炸彈有得贏，但都唔會高分

真係影衰香港玩家

佢地FB真係圍爐得好澈底

成班垃圾，你話平時ranking 街場有豬隊友走埸都算
clan match都輸唔起就咪打機啦
應該人都咪做，少少野都承擔唔起

拉到48：42搵唔到嘅

又咁講，我仲以為團戰同平時一樣有限cost

惡入先告狀
竟然屌人斷線唔屌自己出100,200COST機

BAMDIE又7,唔LOCK機出500-600COST

45:42?

33:09左右

其實條友係唔係引戰狗釣魚咋

如果clan match斷一隻叫走場嘅話
咁佢地100 cost放炸彈又真係好認真嘅

但又咁睇
因為狗會有嗰條link？

有心擺爛其餘5個人仲點會不斷出機俾佢拎2萬幾分呀
班人連出100機呢D賤招都諗得出，會唔明呢個道理？
而家擺明俾人揭瘡疤，惱羞成怒啦

唔需要為呢件事辯護架
周圍宣傳俾其他玩家認得呢班人渣好過啦

咪由得佢地圍爐
打得屎都好過輸唔起無品

我哋分半鐘大落後+打少個
大可以放低手掣唔俾佢哋刷分架
(不如話對呢班100cost賤人來講，呢個先係正確態度)
結果我哋俾佢刷到最後一秒拎1814分
係佢哋最高分果一場
而我哋展現風度嘅結果係俾佢哋屈輸唔起走場
同呢種人渣再講乜都無用

用佢地嘅角度
我地唔識用戰術保持分數差
見大落後應該全體抆線唔俾人拎高分就合理囉

應該死完出人仔
等佢地刷唔到高分
咁先係戰術

人地都輸咗3000分架
嚴格執行戰術的話，OIG唔爆佢case嘅話應該可以壓到2000分以下

佢地可以大大聲同人講，係戰術的話佢地應該出人仔縮哂入base,宜家埋單有咁多分，證明戰術唔成功

一個人斷線就要公審，Facebook班友傻傻地
仲係到講咁大段野將兩個事件拉埋來講。

其實你地完全唔需要對佢地有回應，一隊奮戰到底一隊打「戰略」。各人有各人玩法同樂趣，可能佢地咁玩同搵人嘴炮下會開心囉，
我覺得大家開多兩場打機，好過哂時間覆佢地

由佢地打國際線啦我見有兩個Twitter ac 都比人公開左

個FB POST無了

仲嘈緊呀

今鋪真係衝出國際望到幾個網頁/論壇都講緊呢單野
最重要係“戰術”完人地都係排第二

戰術大師今次失策咋

除左巴哈 FB外

邊度仲有討論 想睇

k島同oig個twitter都有人講

班on9仔駁唔刀就淨係識話我地廢上唔到榜同比佢地大炒

屌你啦我地係廢吹咩
廢極都好過無品
如果輸過就唔可以批評佢地無品
咁法甲十幾隊波都唔可以笑鳩尼馬插水狗啦

邊個柒咗要搵遮醜布真係好明顯
最緊要佢地喺fb認自己不擇手段就夠

明明我經過早兩日瑪麗巴嗰隊嘅大屠殺
對被炒已經有免疫 都要被屈輸唔起

唔理了，由得佢地繼續mon po
鐘意攞自信?攞好攞滿，好行唔送

假日冇左個混戰mode既 搞乜呀

碌到呢度果下笑撚到我

對前列軍團嚟講一場起碼都要打到兩萬分先上到top3榜啦
班垃圾對住日本仔，唔好講話嬴
連壓制住唔好俾人拎兩萬分嘅自信都無所以走去玩100機
返到自己地頭就吹自己實力最強
CLS 人不要臉真係天下無敵架喎

我指佢地比人國際公審7出香港了

一向都話佢地鐘意圍內打飛機
由鳩得佢地啦

一向都係幾個特別mode 輪住出 (shuffle, simple, mix up)

如果無輪到你想打嘅mode 咪去自訂搵

Post 條㗎仔片就引戰咗全日都幾好玩

無mon住果邊咩情況
不過佢地輸唔起
柒左又唔認
又轉移視線黎合理自己

成個做法都同腦殘一樣，笑死我

之前出左英文版, 可能有歐美server?

但你打緊個時都係駁房主部機做ser
我認知係真係好難搞到順

咪理呢d廢腦，得閒上twitter或者打下機好過喇

打機見到哂人格

講真大家都廿幾三十麻甩佬
佢地唔好咁小學雞好無

陸高幾時先會係回收卷出現

邊隻陸高呀？dp冇咩？

汎用的話係限定回收卷機體 但lv5變左只可以抽

呢隻憑咩而家仲係券限定

藍屍狗係咁上下架啦

咩setting咁得意
怪不得我只係得隻lv5

話說尋晚見到幾sad嘅2個screen
尋晚想話排space升下rank
一入房就得我同一個A+, 前一次無人都市同我地團練果個GBO2_yu
等左陣之後都係得我地2個我就放棄出去打下地面先

結果打完一場地面再排space rank又遇到佢
不過變左做A
好陰公

Rank只是浮雲

佢應該幾勁下

我A排space都覺得排得耐
佢A+應該仲耐，結果又要再爬
不過諗返，應該人人都係咁，不論地面/宇宙

仲有隻渣II s 又係唔落dp

真實戰鬥

留意 T-72 同 ACV-15 雙方嘅動作
據說此戰役後地球上大國決定地上機體要加入格鬥武器

後話：之後做咗太多鐵鏟，唯有攞黎抽獎

成日都話中鐵鏟,但印象中我都唔係中過好多次

3分內原來係咁打嘅

350個ranking我最快就係魔蟹
鳩格＞all

用唔同cost的機, 重高個血量有冇分別?

冇

唉 420 非洲卷 點解冇野換

咁多衫比你換都話無野換

我要gp01fb 啊屌

迷彩同標貼其實好好玩

整部unicorn 出嚟

平時係咁，有每日宇宙嗰時先有人排rank，依家宇宙要升A+一個星期得兩日。
平日諗住打宇宙次次入房一係得兩個人
一係排唔到人，依家我升到宇宙A+一半，排rank 打嚟打去都係同一班人，啲ID認得哂咁濟，證明真係好少人打

A既話反而都keep住有人打
用左就黎兩星期 由A-最低分到而家差30就升A+ 但一望到封頂條路冇人玩就真係冇心機

遲啲會唔會衰到整啲電腦扮真人

啱啱先出完蒼騎兩呢

step up 抽選
限定抽選
搬選配給
邊個值得抽？

利申：新手

免費一定抽
半價一定抽
其他隨意

鞭霸隻揪combo 係咪前>電>前下>下?

如果前橫起手好似會比人走甩

真係新手的話，我覺得你應該等到7月
2周年先抽
至少要儲到150幣
到時最少去到step 4-5
即係最少120-150幣
下低係近幾次大形活動既step比你參考下
平時果啲step，你新手無幣留返2周年先抽著數好多
到時應該會有the-o或者卡碧尼

垃圾港灣場

悶撚到直接硬爆基地

打緊
用吉姆加濃係咁比呢隻野屈
埋身fing 2 fing又死

低cost對面全出支真係冇得打

根本低cost出兩理三隻支完全無問題
係有d人夾硬要出兩三突死鳩哽

上到A無光槍真係唔好諗住玩妖刀 垃圾笨大幾時俾埋把槍我
好彩仲有哥b可以繼續開下無雙先

除左下同電根本上都走得甩(爛線)

海產萬歲

尋晚玩海產玩得太開心，搞到今日好似要遲到

搶格再係敵隊面前下格隊友然後俾人反格

FB谷係咪日日得呢啲柒事

怕咩呀,條友連個Group啲人都頂唔順笑柒佢

去睇下食下花生先

而家有人畫Meme
畫功唔錯, 而且內容都值得一笑

一定有正常人嘅

笑撚死
後上彈刀仲要打隊友怪隊友
teamwork 10/10

高質同低質

當人有後眼 我係哥b都黑人問號

哥b:槍 飛彈 刀 > 畀隊友下格

仲要有人附和佢覺得哥b 唔識用屎眼睇野
同埋唔似佢咁用上帝視角咁睇，冇讓路比格機係佢唔岩

部fagline仲要一開始冇隊友護，拖到對面nt1過埋黎
明明慢慢打就一定食到

就算汎用係俾支援克，但見到支援唔通調頭走咩，有機會就咩都打柒左先架啦

頭先玩咗鋪港灣300俾對面用呢個陣屈距離
隊友又on99唔識壓上前
仲有唔知係素伊定隻斧伊原來係拎筒

畫SD風嗰個畫到嗰種味道
幾得意

你地講到咁好笑
果邊真係咁多笑料咩原來?
我連係邊度? 都無serach過黎睇

不過似乎啲花生幾好食
仲以為咩事post推得咁快，原來係又有得笑

上次團戰對住6支援真係唔識打

其實覺得港灣6援先係最勁 全部上曬樓龜

無人都市4部6號真係惡夢嚟

落中低cost先大獲 因為根本無射得嘅突機 汎機又係main筒格
都係玩返北極廢墟鳩斬最開心

仲有捷達 三眼仔

佢最醒係300c場啲機快極有限
三部援小跪+閃光彈，兩部突重跪+鐵拳
唔係成堆人湧上去打佢地根本好難打

得捷達可以試下 三眼仔個射程喺港灣C點打唔到對面啲樓頂

三眼仔要兜背拉打
其實港灣低cost真係長射程打停有著數

之前紅哈有條片講 低cost突難玩係射程問題
援機由200上到600都最少有四五百射程 突機除咗捷達 真係要去到400開始啲光槍突機先有咁長射程
所以低cost龜援先咁解搞

咁忍一忍手熟下隻驚先

新手好易儲
搵小妹妹玩可以拎coin同訓練吉
打AI又有coin,每日登入都有迎新coin
同埋記得搵軍團入，完團任升團lv都有得拎

新手跟大佬們做豆槍教徒啦
渣2五呢就出得

又導人入教

講明先唔關我事
我不嬲叫開新手玩訓練吉練筒格走位

與其練技術不如練揀場打
我成日無機又學人玩550 600 跌rank先後悔 下次揀又唔記得

原來而家打機係要開埋屎眼睇下盲點有咩隊友係附近先得

屎眼都未開就打機?
下格你

仲要有隻護主犬係到係咁講歪理，痴線

笨大: 我地隆重宣佈在PS5推出的GBO3將必須使用PS VR進行遊戲,以後唔好賴打機有盲點

呢個正
到時真係家用版戰場之絆

見人講勇m指buff完幾好用，今日換返黎都係做靶比人打

之前係唔知邊個SHOW真係出過PS4 VR戰場之絆試玩
但唔知點解之後完全無下文

GBO都咁好賺,使乜戰場之絆

其實唔易輸出
需要有咁上下戰場辨識力同應對力

見你地咁開心我終於第一次入去fb睇

post片條友都算係應左衰? 算係咁啦

算係掛
連點道歉都要人教 好心咪鬼幫人教仔

有冇人好憎乜乜機拜託了 頭先有場條友刷援機拜託了刷足成場
屌我咪打緊囉 我打個陣對面啲泛過哂黎圍我你無眼睇架咩 又唔撚見佢過黎幫拖

今晚10半內戰

係咁架啦 有時我都會刷 跟著好快就禁言

刷返佢汎用機拜托了

有咩引戰 你柒咪笑鳩你

成日話人引戰
笑你柒就引戰
咁即係柒 = 引戰

係咪有內戰

Cd rom曾生你好

已開

內戰-2

開頭輸3000 隊友已經刷おつかれさま 我覆あきらめないぞ！（我不會放棄）
然後做ace帶全隊反殺 最後十秒反超
跟住就全隊讚我

但都係做唔到rival日任

600c BD3已經細力到想死
再無埋光槍入格/用光槍入追擊 用落唔會想死咩

問下佢囉
佢覺得其他人阻住佢

部支機輸左第一輪之後就係到洗辛苦了/真可靠
然後最後爆又係佢

痴撚線人哋話佢佢就屌柒人唔識打

果d入去A勝B負，然後抽中輸就走場嘅契弟應該全部捉去打靶，今日個日任要贏2場俾班契弟搞到打咗十幾場

考驗咁多人人性嘅野，從來都唔信。
寧願自己開房1v1 放置4場，主先勝。
之後我再被人刷多兩次

我覺得用豆真係無問題
不過bd3用豆真係好大問題

如果咁都要打靶
A隊渣灘搞到B隊斷線嘅直頭要死全家

我覺得佢都係俾人逼害發脾四變假膠
但堅持BD3豆真係好有問題

早晨呀咁多位Mon Post 狗

好想知我講乜?

畀bd3光槍打到有陰影

睇完隻抽片

笑撚到我

豆槍之恥

白狗狙配光槍又幾好玩

認真?仲衰過高達光槍喎

30coin完成，我半年之間由非洲人變成歐洲人，睇嚟隻驚開始少人

Hold住響11人嘅話面成5分鐘都冇人入，玩完喇

有時係間房死咗入唔到人
Quit 房再入好快開到場

引你課金

Quit房再入得4個人
600 cost問題

從來唔貨，亦唔會貨

團長fing光槍都真係幾準

過嚟推post

可憐吶
只係百式嘅場數就已經係我D上A+

代國難答: 吔蕉啦好無

叻啦叻啦

或者咁......咪就係最衰百式囉, 用親都扣分, 如果只用京寶, 一早上左A+

認真咩

正常發揮又豈有叻可言

我似認真咩?

我冇京爺lv3呀

咁米幾好

有就好 上次內戰都ok

你抆到贏咪得 駛乜要lv3

有lv3可以增加難度

書包ez8好野黎

間中先抆

最衰都係你冇錄影，用片打佢臉

我打兩年未斷過線
打rank撞中lag機場咪又照打
而家無啦啦話我輸唔起

pish

高汁

你真係廢到甩轆 打機抆線

我認我好柒廢

打階級戰遇到呢啲極品就
全團入list

會否太高質

京爺喺450 500好用好多喎 550開始難用

國難有真A+實力加持，怕什麼

屌 原來P1唔出箱嫁

抆撚到P1仲諗住龜掛機房

點解會P1?

俾國難傳染左

打到嬲嬲豬咪抆

唔好做抆線流A+

俾人壓喺據點屠成萬分係珍貴體驗嚟 唔好浪費
隊友抆線/人仔 就係你練一打多嘅好時機

打到嬲梗係要拖隊友落地獄

我都係京寶愛好者
有lv3 添
不過係副a/c

瘋狂射停佢

1打11

好多廚機

6號由出場勁到今日
勁到唔敢出三呢

輕G奶都算廚 好似係 用落最順手係呢部

你都要用mk2?!

學戰術大師咁講我不嬲都唔光彩 不過得550

有內戰玩

我玩咁耐都無乜點變

如果打箱活動可以常註就好

排咁多次都無得同巴打同隊

你用d機都幾平均，最高場數居然少過100

非洲之證

唔好意思，直落炒左你3場
你啲隊友真係極品

近排練03愈練愈順 開始可以斬下MK仔
練03順便練埋點樣下格完隊友極速say sorry

佢地整架?

550 mk2+1
不過得百幾場，通常都鐘意用唔同機確保隨時用唔同機都唔會有唔熟手問題

550 mk2夠吊打gp兄弟喇

我估今日出550密沙羅或者450密達斯

百幾場好多喇
我好似50都唔過

今日出lv1 400 cost機
唔係點對得住軍團戰

mk仔個強格真係好撚惡
03好難鳩格斬得入

400cost應該加薩C？
但有咩副武

加薩C唔係得支炮同拳頭咩?
G GEN入面佢有咩武

今日出400

背脊呢兩枝嘢好似係炮黎

400 不如出Hazel TR1啦
同黑警同級之嘛

如果佢要搶錢一定出

機會真係微啲

雞爪算唔算武裝

咁一係密達斯一係加薩C

MK II FA

支機出擊率66%

變型之後有格鬥?

btw, 今晚開始內戰改為400北極簡易
可以考慮4v4, 應該可以開到1.5~2間房
大家覺得如何

支援機
支援機
支援機

say sorry 都冇用
有d 機一俾人格底起唔番身

又係泛飛

今晚如果有400北極內戰，maybe我都會玩下

大家其實有無諗過係po最高cost嘅第一頁？
其實呢頁似係stand for最鐘意用/新手起家用機

仲練乜鳩

今日mlrs落卷

400北極簡易我ok.
4v4 我未打過
利申: 時間唔啱同技術差所以唔打團戰, 純粹對內戰表態

渣古狂迷

認真，呢張圖都算係我最期待嘅一張軍團戰map

咪講咗sorry 你仲想點

四盾舊年年初派街坊, log in就送喇喎
我都有部.

有乜好期待

用得4盾多都係最風光時期

就咁睇似係最多選擇嘅map

必殺。申し訳ない斬！

夠細同近岩你周圍衝

泛飛累全家 頂唔到線就係頂唔到 當前線condom 就係呢d 有幾多格機俾你豆呀？

真心？

400 simple 要出啲爆發力強又快嘅機

佢只需要豆死部突機已經賺到

琴晚咪衝完嚟 仲比小春子掃死

未豆死已經死兩部援

唔關事啦

豆到天光

我想

未豆死 下面 / 前面d 突同援都死撚哂啦豆

呢個map, 仲要simple
已經諗到2個問題
1. starting你
a. 街場轉右行大運
b. 龜縮
c. 轉左撞埋去

2. 出唔出支機好

400支援要揀部行得快嘅都幾難揀
行得慢又跟唔上simple 嘅節奏

場數全部都係軍團戰內戰打出黎
大帳都冇乜打rank quick多數都係打低cost宇宙

sp2豆

我就除咗新手期無乜機之外
用嘅機都好平均

又到星期四
最期待係睇下有冇半價抽

邪教bd3豆又贏

以前月尾出半價抽, 依家好似好難捉摸.

半價抽 不了

自從捐錢比世衛好似冇左半價抽

一豆三筒keep住下格同埋唔走散其實ok嘅

妖

係怕撞坦克陣屈距

對面4部筒格咁點算

係靠筒格距離長過佢 同埋混戰可以一斬幾
就咁單對單鬥斬太不利 就算單挑都要拉後嚟打

會say sorry同下次會唔會再斬係兩回事

sorry 大哂呀？

咁改一改囉

別放在心上（中文係咪咁譯？）

小心誤射（斬！

有無人有而家Ranking rival 加減分嘅標準可以睇下(即係點樣可以+7, 點樣會係+3)

計雙方個人評分嘅差距

我就係想知個range

要升上A+了

一陣又跌架啦

抆

？掃死？

歐洲NT屈宇宙

佢講緊我追隻唔應該追嘅港姐嘅時候比你磨死果次

吉炮2 有輸出又夠硬

一部Bd2都玩死你

其實複砲大魔應該ok跟到

我仲未轉gif
成26秒，有無質素好又壓得細嘅工具？

thanks
撜咗好耐都搵唔返

呢個係佢今年1月公布
但我唔知中間有無再改過

之前我google video to gif, 好似頭3 4個就有類似嘅樣

希望今日有支機

你都係寫返篇抆線心得文先

GM3

半價STEP UP

事隔兩年終於出

新型骨架LV2落DP
多華茲 LV2 裝甲吉落DP

回收有GP03

pass

個step 2 聽落好威

咪又係全部武器

都係STEP 1收工

廢產確認

俾部過氣三星我做乜

零的一倍，一百倍，結果都是零啊半澤

有冇數值睇下

有新衫

迪捷勁喎
好想要佢

睇stat 400機算唔錯

400機但射補格補加埋50

迪謝我想要呀

如果免費抽中都開心嘅雖然400多選擇，但都叫有新野玩嘛

15幣當買非洲劵啦

半價抽中左輪椅LV5 400Cost, 今晚有機用

Simple is the best

唔好歧視輪椅

吉3有GP02支果種飛彈

邊部？

可惜唔中...

無歧視呀, 一定係個天叫我用黎軍團戰
即刻改爆佢

400機25射補，配兩種高火飛彈
分分鐘單係槍駁飛彈都3000+

其實新機定位似係輕GLINE嘅泛用版本

岩呀 lv5有得加2格喎改爆
仲有得上400 你話幾勁

膞頭導彈可以邊飛邊射？

補正夾埋50，又有返咁上下耐久力
可能係400新環境機

兩槍4000都唔野少

飛得慢似係硬傷

195還好啦

今日最正應該係DP有新骨Lv2

同埋插完Boost插唔到腳甲
頂多插得個lv1

啲Slot好難夾

軍團戰人權機

唔係話30萬DP咩？
有排儲

唔插boost都得嘅我諗

之前DP 儲左65萬乜都無得買

我dp過百萬

上兩個禮拜買parts大出血完都未回得切氣

唔插腳甲 用中遠位推耐彈耐光 咁咪可以插boost
400汎最少都想推上70boost

仲要同吉II高渣一樣收埋咗個前線支援系統
又硬，打人又痛
又要遠近皆能
出4部吉III+一部援機的話
仲要-30%重生冷卻

阿努瓦圖吉姆III
每個人都想用嘅機體

就咁睇都幾勁
希望今晚第一step中

同埋記住填報名表

明明啲海產都係量產機
點解啲海產無前線支援

400軍團戰仲唔係新機玩晒

400插耐實定耐光又係一個煩惱
400場玩實同光係55波

dp終於有地方洗

400有強噴

新機似係一隻可以長期射住對面既煩膠

鳩砌住先，要強化完先易擺parts

難啲
光槍一hit 90%過熱
另外2個飛彈reload要13秒以上

幼腳仲駛鬼插腳甲咩
同埋係純筒格機先最驚斷腳
呢部萬一斷腳咪踎低射光槍射飛彈

我玩了大約半年，無課，想問下有邊部機好玩ga？我都常玩開高cost場。400到450我之前用開突、泛飛虎、雷D、全裝甲型高達、夜伊、泛伊、G line支援、書包EZ8

句無課好諷刺

啱啊，邊有射擊機插腳甲

你真係好人
仲肯對個溝通障礙人士伸出友誼之手

都係交流下姐

歐洲人

平時都算，今次真係block得
玩左半年
唔係問單一邊部機，打法上可以點改善
係問邊部好玩，我係你心入面條蟲咩
你鐘意打飛機，我點知點樣打先好玩呀

認真左，sorry，不過以後都睇唔到lu

好玩點答你
自己試啦呢啲

幾百萬DP擺喺度

GM3又幾ok

痴孖筋齊機到一個點
唔葡萄,反正抽到都唔代表啱自己用

好低汁
成日借啲2曬機

半價卷

點解可以有咁多
我而家仲買緊D 武器

終於有半價
今晚返去中下非洲卷先

玩得多自然儲得多

有GM3之後我實揀耐光

佢支beam用AI 試都25xx
不過過熱率差過G 奶汎嗰支
但其他方面可以全面取代

Btw, 佢嗰支兩發大飛彈真係好有喜感

斜上升起先向前打
正面打比較易避

離遠用黎起手
之後beam 駁格 / 飛彈掃

大爆風，我睇人混戰屌落去／封巷仔幾好用
但都有啲傻仔單挑嗰陣 企定定出大飛彈跟住比人斬撚死

咁快有人拎出黎用？

唔攞出嚟用點做海豹

rating 400都市玩咗3場 場場都有三四部
利申用雷D硬食佢地無蓄積打停好順升分好幫手

依家唔用，遲d應該無咩機會出場

無400雷D

450囉
應該會有人出兩呢吉三

4v4出汎強人會唔會變TK大賽

呢部野過曬氣
100場都見唔夠1次

500隔幾場就見一次

GM3可以用頭豆打停
腰飛彈可以隔山打牛
新一代400霸主誕生啦

幾可可以隔山打到牛
但係佢勁係真嘅

內戰玩lv4幾爽

頭先我都遇到，面對面，一炮轟落去然後我仲避得切果2粒彈。

我頭先打rank已經有人用。我自己細帳都有用

半價抽，終於有雷D好開心
如果吉II 係400會仲開心

呢粒野睇嚟都係追擊/偷襲先好用
正面用唔好話急回 普通boost都飛得走

好撚歐

三部都勁機

扮非洲

你地話2星邊洗抽，箱咪出囉
但係我要抽先有

半價出3星呀

拎劵做任

有三星已經夠歐啦

個後上飛彈真係好過癮

用吉姆3 打咗幾鋪覺得部機好廢

然後youtube睇日本仔打，發現係我自己廢

偷食放題

內戰已開

垃圾十抽

抽埋第二step都唔中
放棄

七月周年抽好過啦

都仲有一百粒既

呢啲勁但人氣唔高嘅就軍團戰出
周年實出主角

都係卡碧尼/the-o架啦我估

呢個排名好似好耐冇變過

筒+鐵拳打落隻突機到扣左成7000~8000

到底係有幾鐘意用援機

哈哈哈哈哈
正呀屌你
笨大屌你老母

你援個位應該好快變sp2

兵器譜
我就係要呢啲

GM3 lv2都幾好用
如果中到lv1就好
400少啲勁援機又易玩啲

差三分

錯估定位

呢d野上過就算，已經無追求

Alex變MK2應該會快D

訂mbon有operator聲送

嚴禁課金

幫下黃店吧
呢個表少少舊 據我所知觀廣遊戲領域都係黃（八五、十一月有罷工）

講緊嘅係貨俾bandie
之前佢捐錢俾世衛

送機好過

哩個當然

呢個我知
但其實同一個捐錢program仲有微軟同sony

唔想俾錢買game就想有咪上網收code lo

冇架啦,除非唔打機

一路都覺得呢種樣樣抵制最尾搞到自己好無力嘅做法好戇居
殺一儆百有無聽過？
就算無腦嘅防暴都識優先捉D無反抗能力嘅少年少女
唔會諗住捉晒所有人啦

呢間撐警代理，一旦銷量大幅下跌就肯定會失去代理權即係乞食
而佢個生殺大權完全掌握響香港嘅gamer手上
其他公司抵唔抵制自己隨心
總之呢間代理做得嘅所有品牌就罷買到佢執笠為止

順便利申mbon肯定唔會買
而家D game例牌出咗一年已經最少打七折特價先引到人買
四年前嘅嘢連畫面都一鳩樣賣6 700
咁多閒錢拎去捐好過啦

大家轉買水貨同數位吧

呢間知唔知係咩底?

寶源唔只撐警咁簡單，佢搞春茗係請到好多中共高官出席，包括中聯辦高官同一堆政協。我估佢同中共關係非常密切，直情係紅色企業，唔只係一般藍絲。

呢間有份提供資金比鄉黑發動721

狗源我覺得唔使討論啦
但上幾個月咪又係炒動森炒到斷哂市
打機來講我不嬲都話任豚係最低賤最無骨氣

如果話bandai捐錢俾who都已經罪大惡極, 寶源係唔知賤格多幾多倍. 有必要提醒下唔知的玩家.

唔講邊班人啦
好小器ga佢地

垃圾step 2

流星錘5

抽得step2就抽埋落去3同4啦

對100% 出高達無咩興趣

仲有先勇、象霸

十大神兵

用lv2 出返lv1給我

我好少少中新機

我中ez8wr lv1

極級廢產

Hea 團會有兩個空位，有意入團請先填表 （置頂post有link)

想入
PSN: rexng5216

用過lv2唔算廢喎，先儲laser，打中再主炮打停，再豆，泛即時見紅

你有無機會打哂成set 係個問題

咁就睇下你係咪一個濕滑嘅機師喇

呢隻野慢成咁, 我諗連馬沙都好難做到

我響沙漠做過幾次

NT無誤~

我只係個濕滑嘅機師，遇上幾條粗心大意嘅懵撚姐

@國難
不如我地join hea團算啦

見人用EZ8 WR即走場
根本無得贏

入格都入到啦 見人用得柒又變超級產廢

JACK OF ALL KINDS
MASTER OF NOTHING

改咗之後勁好多？
我見人用都仲係慢到笑

起碼支光槍見得下人
慢有慢玩 象都係慢 玩起上嚟都唔廢
不過難用 只可以玩細場

冇記錯係光槍damage升左一倍有多, 同埋加高左射補, 但機動力冇變

我的確係有少少唔正常嘅

VD虎都真係幾大落差
識用鞭、下格追打中曬兩下嘅人好少利申鳩用

就算唔計條鞭, 齋計下格同碌兩次, 在300c已經算強勢喇.

ACE戰，我唔小心做咗ACE，但點解我會助攻最高分呢？

呢邊係Hea玩，組唔成隊打團戰。你兩個莫非想Hea哋？

我記得早兩次好似都組到隊打團？
主要係我分身個團得我同國難兩個活人
入嚟痴下奬勵都好

我多數炮完補一槍算
咁樣打汎用已經4000
MS有接近炮台級數嘅火力算係咁

日日上唔打團戰都冇問題，團任好多時都做唔足，不過比起2月最少人嗰陣都進步好多。

上上次random target居然夠6個人，之後都組唔到

各位兄弟聽日都係隨緣。抱歉我唔會好似主團噉整form同組織，Hea 都仲係本團嘅主題

今日踢嗰兩個都有一個月冇上，亦冇請假

有兩個填咗表，不如都係比新人入先

繼續團練

終於係街場見到bd3係用豆

打成點

佢同我拉打射豆，飛彈射完又拉返後豆
無試過想開我格，又唔覺有爆過exam
重點係佢拉到唔夠距射到我
當然我之後無理佢行去打其他

汎機揸流灘 同隊支機

一陣軍團戰
仲唔組隊

要搵隊友了

起身練團戰啦

突然要帶隻貓睇醫生玩唔到

LHK C團-1

我寧願要3coin

下格仲有冇人得閒？可以組多一隊

好用呀屌

Ghost尾

好很想要

仲有無多2個

Online左成個鐘都冇人邀
冇入tg

邀緊
我求其揀3個

呢隻好玩呀，覇體+大光燈照射

邀左你無反應

Check psn私穩setting，係咪block 左frd list以外的message?

Okay 下格-1

Step1日常
齊咗MK3兩武收貨啦

散左
另一邊唔夠人

唔錯唔錯

連登團今日係咪爆左seed打到3千2分咁多點跟
我地出兩隊都係得3千1對到既隊伍七成都係頭20

唔係人地爆SEED 係我地廢 同埋好似有個叫人人拖累

岩呀 聽講人人仲要開打前3分鐘走左去打ranking搞到成村人等佢一個

跟乜吖，人地vkh fb團勁到上埋gbo2警察，我起勢打對面都追唔上
最衰又冇得落機用人仔戰術，如果唔係應該可以再打多少少分

你同瑪麗巴都係AnK?

戰犯無誤

辛苦各位

下星期繼續
450宇宙 資源衛星 隨機目標 6打6

軍團戰D機 一部比一部垃圾

bandie:畀得部軍團戰獎勵機就預左你有駕駛員補正

除咗陸戰吉真係廢之外
其餘果D都算係咁

用雙頭龍唔會好啲咩？

白狼其實好廢純粹好玩

下格團爭氣可唔可以爭氣的
全隊三十人次次得四個打
其他二十六個係邊？

LHK咪一樣
話明參加要求係積極參與軍團戰
結果次次參加人數都唔到一半

btw腦魔你要打軍團戰就要升RANK
如果唔係你班隊友就係白做工

難得大炒，睇返先知一殺一死

白狼係活動機，唔係團戰獎品

團戰咁耐好似得兩部機做獎品
一部陸戰用吉姆，一部夜吉2

仲有部坦克，依部算實用
前日內戰可以單手玩依部

有時星期日打rank真係唔錯

邊有坦克
太空坦克II 係活動機黎，唔是軍團戰ga

我指依部，活動機黎? 記錯左

Z祭嘅活動機黎，無記錯仲要幾易拎到

其餘幾次活動機體

愈睇愈似進擊的巨人

唔得囉，兩粒飛彈飛太慢喇

對住gm3都幾煩
炸到成地煙成日形住斬到自己友

咁你要練下心眼喇練唔到就睇雷達啦屌

後上飛彈不知幾過癮
用黎擾敵真心正，打中咪當bonus囉
本身把即停槍都好有威力

用吉III成日都怕炸停自己友
搞到唔係好敢用飛彈

Exact7y

炸隊友先係重點
炸到敵隊就當bonus

咁撚似mhw post嘅喂

有理無理炸咗先
尋晚用黎救人都救得幾開心

其實呢隻飛彈炸到自己友RANK會唔會彈

用槍既劍聖

有啲人話過
如果射野內有敵人而誤中自己人
個系統會判得鬆啲

我試過用重跪炮企戰線後瞄住自己友

我用mlrs咁耐炸中咁多次隊友都無事
即係代表咩

試過一場隊友勇j
我企定係佢前面 用槍射足我全場都冇ban

射擊武器個判定會再鬆啲
但如果你下格自己友而無打中到對家
應該斬第二下就即彈

當自己係太刀狗
成個觀感就fit哂

剛剛就係有傻9下格我兩次，就咁彈咗

大劍魔

仲有魔蟹同愛爾蘭魔蟹
唔好歧視海產

我有朋友四筒打中前面4件隊友，即被彈走

年頭第一次團戰得一個鐘
我記得係我地五個鳩等左五十幾分鐘最尾六蚊巴番到先開到波

用大劍魔斬down咗自己友四五次都無俾人彈
係咪一定時間內打番句對唔住就會計少d?

用槌打街場 個頭永遠會俾太刀狗搶...

我好記得嗰陣我係等半個鐘到一個鐘先開game
就啱啱好齊人

街場用鎚無人權

而加先睇倒個po, 之前入左個香港人軍團點知冇乜人玩，有冇人加個好友一齊玩
id: grey_sparse

#1 post頭可以填表申請
好似hea團有位

太刀狗既我路過不過通常見啲槌手打緊頭 我會走去斬尾

打左幾耐?? 鍾意用咩機?

玩左成年了，用開吉姆大炮同泥岩，宇宙就用量產雷射大炮

個次玩完一場想開第二場都趕唔切

7點開機練8點準時開房等到9點開場

原來係度

想請問下邀左未？

好似要計埋自己雷達入面有冇敵機，冇敵機斬中兩刀就即彈
我有次試過哥b 下格兩劍中哂部mk2就比人彈走左

請自行前往軍團宿舍申請

已申
麻煩曬

宇宙果隻吉姆大炮好用過量產鐳射大炮好多， 應該好快落回收券，儲定喇～
泥岩正呀，450/500最勁支援機.

宇宙內戰已開

軍團戰令我發現左新玩具

個rival慘到一個點，無黃機斬都算，連紅機都係拎散彈打停佢

有位再叫我sorry 睇唔到你@我 之前

之前小春子話佢下格個細帳個位可以讓俾你

好wor 咁我棄團嚟下格啦 sorry 呀hk1

得番我一個了

其實我唔捨得hk1

有冇巴打同我一樣中左z但好少用
只喪用g7 mk3 呢對廚機
部mk3 快到可以後追n格人 如果佢下格快少少 整體就完美

你叫我呢D 冇Z又冇G7又冇mk3的非洲人點答你?

開部600gp01出黎斬出未來
如果俾返個強噴佢真心好多人會用佢

有Zeta同MK3都冇乜用
講廚真係點都唔及MK2

600機得加貝拉加布蘭
但唔想出突結論都係戒咗600

其實點解有d人用魔蟹可以打到十幾萬傷
究竟點用

首先每日都用佢

冇z 冇mk3

好中二 不過真心差咗d gp01

550場 mkii 係既 但600場容錯低易死 zeta先係王者

Zeta先易出錯

Zeta長矛用來起手好易俾人反

Zeta咁硬 換都換贏 怕咩

dogfight的話MK2都好易磨得死Zeta
Zeta主武dc慢,MK2多篤膠水同頭炮易打停
除咗可以逃走之外唔係強好多

如果MK2有Lv3,打地面戰都係MK2有著數

支長槍用嚟接劍

長槍通常用黎轉角位偷襲或者解圍救隊友
再唔係劍駁劍

用長矛起手好明顯就係唔熟
而600場其實仲有好多呢類玩家

Oig果班都係長矛起手 有咩問題 你有本事吉中就得

gp01....不了..... 咁我情願用番力奇.

其實長矛n格係易中，又快

屌！最近唔知咩事450-500場突然出左一班仆街用bd3 玩豆槍。
做勿撚野阿，我已經因為下格佢地而彈到出懲罰

屌佢老味呢條撚樣仲過份500場陸高渣機槍

好痛架啲豆
仲有三種豆密密射喎

爽射

仆街，佢地仲要唔開exam
做勿撚野阿，驚爆腳個一下冇得繼續射落去阿？

打三鋪姐，唔好玩我啦

先唔講條友粗game淨係睇機體數值
的確500cost陸高渣豆係勁過bd3渣豆
本身陸高射補高 支100mm已經係lv5仲要本身係勁過bd3支100mm改仲要唔洗一分半男人
不過實質落到場都係冇咩分別

100mm改真係勁廢
廢到一個點
明明係改唔係勁d咩？

2支100mm都廢，唔洗爭

唔好咁啦，我唔想知邊部用100mm會勁阿

炮吉

250c 裝甲吉

我單騎直入戰場，畀對面前後4條友姦，死咗
然而隊友我隊友比我更早死

你賣隊友

裝甲吉玩筒格仲好玩喎 飄移斬

玩唔掂飄浮嘅格鬥

今日打山岳400 開場斷咗一個以為輸硬
點知對面廢撚到六打五都俾我地大炒

平過大魔已經有漂移腳, 仲有手榴彈, 好玩.

原來呢炮正是尋日軍團戰最高分果場, 亦都係我最雷果場

將軍將軍將軍

軍團戰部夜吉又係笑話嚟
同cost 同打法我用返LA好過

身份象徵

佢有反干擾
250 cost

真係多謝

250 cost好難揾到架

2.32%佯攻

對面部積達係咪應該切腹謝罪

試過係廢墟楝樓轉角俾zeta 隔幾個身位吉中，仆街！

見蕉哥玩左咁多次
算係偷到少少師

又係hea玩quick完場先留意到瑪麗巴
最尾送左頭甄
我通常咁夜都係9玩唔好意思

本身我都諗住求其打三場做日任

今日大家辛苦了
累到完全諗唔到野
希望下次會早啲留意到你，拍住打會順好多
如果你係對面就手下留情

450rating 仲積達都幾稀有

咁都擺到上台
明明色都唔似

原始人武器打現代人武器

600 78-2 15萬dam

睇下呢個地雷可唔可以擺到星期四?